發夢smoke完做咩最正？

扑野
食野
聽live
仲有冇？

去複雜🐷，牛，馬，狗囉

訓

酒精同煙harmful好多

好撚嘥者

扑